以後中國有咩法例想香港實行。擺落基本法附件三就得?

勁過釋法

邊啲撚樣重話一國兩制可信

附件三唔使咁煩啦屌，一條就夠：支那任何法律均隨時適用於香港

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

遲兩三年唔出奇。。。

係！！！

呢D隨意後門居然係紅鵪鶉之父李狀棍支持既，你話MY香港支狗民主党幾撚勁呢！！！！

紅字解釋下得嘛？

支那憲法再加埋：所有中國法律均為全國性法律，搞撚掂

釋法都釋左幾年先轉附件三
再過多一兩年喺中國立反恐法愛國法
香港就要跟

以後啲咩叛國罪呀
尋釁滋事罪呀
輕鬆立法

立法會d唔dq都冇所謂啦

冇耐前強國袁先講過立法會唔係橡皮圖章

點解重有咁多人自欺欺人香港有一國兩制保護

個垃圾筒又鳩噏